[文宣方向] 發生得係元朗，就發生得係任何區

同新城市d狗咬傷途人一樣，俾d"中立"市民知道自己都有機會俾人打就係重點。區區都有黑社會，邊個保證唔會係其他區再發生同類事件?

唔好再置身事外啦 香港人

沙田的原居民有冇咁惡

推

最緊要relate 政府授權

咁黑社會都識搭車ge

要強調係打平民，唔係打黑衫人

特別係 油尖旺。。。。

權貴請黑社會邊有分區
大埔都係搭旅遊巴啦

人人有份 永不落空